<resources>
    <string name="app_name">Disfluency</string>
    <string name="login">Iniciar Sesion</string>
    <string name="username">Nombre de Usuario</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="show_password">Mostrar Contraseña</string>
    <string name="hide_password">Ocultar Contraseña</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="incorrect_user_or_password">El usuario y/o la contraseña son incorrectos</string>
    <string name="my_patients">Mis Pacientes</string>
    <string name="new_patient">Nuevo Paciente</string>
    <string name="time_format">HH:mm</string>
    <string name="locale">es_ES</string>
    <string name="and">y</string>
    <string name="patient">Paciente</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="create">Crear</string>
    <string name="required_field">Este campo es requerido</string>
    <string name="confirm">Confirmar</string>
    <string name="go_back">Volver</string>
    <string name="name">Nombre</string>
    <string name="last_name">Apellido</string>
    <string name="person_id">DNI</string>
    <string name="email">Correo Electronico</string>
    <string name="date_of_birth">Fecha de Nacimiento</string>
    <string name="weekly_turn">Dia/s Asignado/s</string>
    <string name="weekly_hour">Horario Semanal</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="exercises">Ejercicios</string>
    <string name="forms">Cuestionarios</string>
    <string name="sessions">Sesiones</string>
    <string name="patient_exercises">Ejercicios del Paciente</string>
    <string name="patient_forms">Cuestionarios del Paciente</string>
    <string name="patient_sessions">Sesiones del Paciente</string>
    <string name="solved_exercises">Ejercicios Resueltos</string>
    <string name="pending_exercises">Ejercicios Pendientes</string>
    <string name="solved_forms">Cuestionarios Resueltos</string>
    <string name="pending_forms">Cuestionarios Pendientes</string>
    <string name="recorded_sessions">Sesiones Grabadas</string>
    <string name="resolutions">resoluciones</string>
    <string name="assigned_exercise">Ejercicio Asignado</string>
    <string name="patient_has_no_assigned_exercises">El paciente no tiene ejercicios asignados</string>
    <string name="patient_has_no_assigned_forms">El paciente no tiene cuestionarios asignados</string>
    <string name="patient_has_no_recorded_sessions">El paciente no tiene sesiones grabadas</string>
    <string name="repeat_the_following_phrase">Repita la siguiente frase:</string>
    <string name="example_generated_by_professional">Ejemplo generado por el profesional</string>
    <string name="my_exercises">Ejercicios</string>
    <string name="practice">Practicar</string>
    <string name="user_info">Datos</string>
    <string name="user">Usuario</string>
    <string name="personal_info">Datos Personales</string>
    <string name="user_avatar">Avatar de usuario</string>
    <string name="signup">Registrarse</string>
    <string name="as_patient">Como paciente</string>
    <string name="as_therapist">Como terapeuta</string>
    <string name="patient_role_description">Practica ejercicios foneticos y complete cuestionarios de percepcion asignados por su terapeuta</string>
    <string name="therapist_role_description">Lleve registro de sus pacientes, realice analisis de disfluencias y envie material de terapia a sus pacientes para que completen de manera remota</string>
    <string name="signup_message">Facilite el tratamiento de la disfluencia. Registrese en Disfluency ya! Solo toma 5 minutos</string>
    <string name="skip">Saltar</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="welcome">¡Bienvenido!</string>
    <string name="onboarding_introduction_1">Disfluency ofrece acceso gratis a los usuarios paciente, sin embargo el medio para registrarse en la aplicacion difiere levemente para este tipo de usuarios</string>
    <string name="onboarding_introduction_2">A continuacion, un diagrama de como puede acceder a Disfluency</string>
    <string name="our_vision">Nuestra vision</string>
    <string name="onboarding_vision_1">En Disfluency creemos que las terapias de disfluencias dan sus frutos cuando son llevadas a cabo por un profesional</string>
    <string name="onboarding_vision_2">Es por eso que quien se encargara de registrarlo sera su propio fonoaudiologo!</string>
    <string name="register">Registro</string>
    <string name="onboarding_registration_1">Su terapeuta ingresara sus datos personales al sistema</string>
    <string name="onboarding_registration_2">Una vez complete el alta se le enviara una invitacion a su correo electronico</string>
    <string name="invite">Invitacion</string>
    <string name="onboarding_invite_1">Recibira una invitacion de Disfluency a su correo electronico</string>
    <string name="onboarding_invite_2">Al seguir el enlace de la invitacion, se le dirigira a una pagina para completar el registro como paciente</string>
    <string name="and_done">Y listo!</string>
    <string name="onboarding_recommend_1">Una vez completado el registro ya podra acceder a Disfluency y todo lo que ofrece nuestra aplicacion</string>
    <string name="onboarding_recommend_2">Si su terapeuta no nos conoce, recomiendenos! Disfluency es la mejor herramienta para facilitar el tratamiento de disfluencias!</string>
    <string name="understood">Entendido</string>
    <string name="enter">Ingresar</string>
    <string name="disfluency_slogan">Facilitá el tratamiento de la disfluencia</string>
    <string name="back">Atras</string>
    <string name="agree_and_continue">Aceptar y Continuar</string>
    <string name="invalid_password">Contraseña invalida</string>
    <string name="repeat_password">Repetir Contraseña</string>
    <string name="password_doesnt_match">La contraseña ingresada no coincide</string>
    <string name="terms_and_conditions">Terminos y Condiciones</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="terms_and_conditions_1">Al seleccionar Aceptar y Continuar, acepto los </string>
    <string name="terms_and_conditions_2">Terminos y Condiciones</string>
    <string name="invalid_email">Ingrese un email valido</string>

    <string name="terms_and_conditions_text">
        Términos y Condiciones de Uso de la Aplicación "Disfluency" para el Tratamiento de Disfluencias en el Habla - Argentina\n
        \n
        Fecha de última actualización: [07/08/2023]\n
        \n
        Bienvenido(a) a la aplicación móvil "Disfluency" para el tratamiento de disfluencias en el habla ("Aplicación"). Antes de utilizar la Aplicación, lea atentamente los siguientes términos y condiciones de uso ("Términos") que regulan su relación con Disfluency, en adelante referida como "nosotros", "nuestro" o "la Empresa". Al acceder y utilizar la Aplicación, usted acepta cumplir con estos Términos en su totalidad. Si no está de acuerdo con estos Términos, no utilice la Aplicación.\n
        \n
        1. Uso de la Aplicación:\n
        \n
        1.1. La Aplicación "Disfluency" está diseñada para el tratamiento y apoyo de personas con disfluencias en el habla. Los usuarios de la Aplicación se dividen en dos categorías: terapeutas y pacientes. Los terapeutas son profesionales de la salud capacitados en el tratamiento de disfluencias en el habla, mientras que los pacientes son individuos que buscan tratamiento y apoyo para mejorar su habla.\n
        1.2. La Aplicación procesa el audio del paciente para realizar un análisis de disfluencias utilizando un modelo de aprendizaje automático (machine learning). Los resultados del análisis se utilizan para brindar información relevante al terapeuta y al paciente, con el objetivo de mejorar la fluidez del habla.\n
        1.3. Tanto los terapeutas como los pacientes deben registrarse en la Aplicación y proporcionar información precisa y actualizada durante el proceso de registro.\n
        \n
        2. Privacidad y Almacenamiento de Datos:\n
        \n
        2.1. La Aplicación "Disfluency" procesa y almacena audios de los pacientes en servidores seguros en Amazon Web Services (AWS), en cumplimiento con la Ley de Protección de Datos Personales (N° 25.326) de Argentina. Se toman medidas para garantizar la confidencialidad y seguridad de los datos del paciente de acuerdo con nuestras políticas de privacidad.\n
        2.2. Disfluency se compromete a no divulgar información personal identificable de los pacientes a terceros sin su consentimiento expreso, excepto cuando la ley así lo requiera o permita.\n
        \n
        3. Uso de Datos para Entrenamiento de Machine Learning:\n
        \n
        3.1. Los audios procesados por la Aplicación podrán ser utilizados para el entrenamiento y mejora continua del modelo de machine learning. Esto tiene como objetivo mejorar la precisión y eficacia del análisis de disfluencias.\n
        \n
        4. Propiedad Intelectual:\n
        \n
        4.1. Todos los derechos de propiedad intelectual relacionados con la Aplicación, incluidos, entre otros, el diseño, la interfaz, el software y el contenido, son propiedad de Disfluency o están licenciados para su uso.\n
        \n
        5. Limitación de Responsabilidad:\n
        \n
        5.1. Disfluency se esfuerza por proporcionar una Aplicación precisa y confiable. Sin embargo, no garantizamos la precisión, integridad o adecuación de la información proporcionada por la Aplicación para un propósito específico.\n
        5.2. Disfluency no se hace responsable de ningún daño directo, indirecto, incidental, especial o consecuente que resulte del uso o la imposibilidad de uso de la Aplicación.\n
        \n
        6. Modificaciones y Terminación:\n
        \n
        6.1. Disfluency se reserva el derecho de modificar o suspender la Aplicación en cualquier momento sin previo aviso.\n
        6.2. Podemos terminar su acceso a la Aplicación si consideramos que ha violado estos Términos.\n
        \n
        7. Ley Aplicable:\n
        \n
        7.1. Estos Términos se rigen por las leyes de la República Argentina y cualquier disputa relacionada con estos Términos se someterá a la jurisdicción exclusiva de los tribunales argentinos.\n
        \n
        Al utilizar la Aplicación, usted acepta cumplir con estos Términos y Condiciones. Si tiene alguna pregunta sobre estos Términos, comuníquese con nosotros a través de disfluency@Disfluency.com.ar.\n
        Gracias por utilizar nuestra Aplicación "Disfluency" y confiar en Disfluency para su tratamiento y apoyo en el habla.
    </string>
    <string name="almost_there">¡Ya casi estamos!</string>
    <string name="complete_info_to_enter_disfluency">Complete su nombre, apellido y elija un avatar para su usuario. Una vez completados ya podra ingresar a Disfluency</string>
    <string name="audio_upload_notification_content">Guardando grabacion...</string>
    <string name="you_havent_practiced_this_exercise">No ha practicado este ejercicio</string>
    <string name="invitation_message_1">Usted ha sido invitado a formar parte de Disfluency como paciente a:</string>
    <string name="invitation_message_2">para completar su registro elija su contraseña y comience a usar Disfluency!</string>
    <string name="complete_password">Complete una contraseña para su usuario y comience a usar Disfluency</string>
    <string name="expired_invitation">La invitacion recibida caducó o ya fue confirmada</string>
    <string name="my_forms">Cuestionarios</string>


</resources>