<resources>
    <string name="app_name">Disfluency</string>
    <string name="login">Iniciar Sesión</string>
    <string name="username">Nombre de Usuario</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="show_password">Mostrar Contraseña</string>
    <string name="hide_password">Ocultar Contraseña</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="incorrect_user_or_password">El usuario y/o la contraseña son incorrectos</string>
    <string name="my_patients">Pacientes</string>
    <string name="new_patient">Nuevo Paciente</string>
    <string name="time_format">HH:mm</string>
    <string name="locale">es_ES</string>
    <string name="and">y</string>
    <string name="patient">Paciente</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="create">Crear</string>
    <string name="required_field">Este campo es requerido</string>
    <string name="confirm">Confirmar</string>
    <string name="go_back">Volver</string>
    <string name="name">Nombre</string>
    <string name="last_name">Apellido</string>
    <string name="person_id">DNI</string>
    <string name="email">Correo Electrónico</string>
    <string name="date_of_birth">Fecha de Nacimiento</string>
    <string name="weekly_turn">Día/s Asignado/s</string>
    <string name="weekly_hour">Horario Semanal</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="exercises">Ejercicios</string>
    <string name="forms">Cuestionarios</string>
    <string name="sessions">Sesiones</string>
    <string name="patient_exercises">Ejercicios del Paciente</string>
    <string name="patient_forms">Cuestionarios del Paciente</string>
    <string name="patient_sessions">Sesiones del Paciente</string>
    <string name="solved_exercises">Ejercicios Resueltos</string>
    <string name="pending_exercises">Ejercicios Pendientes</string>
    <string name="solved_forms">Cuestionarios Resueltos</string>
    <string name="pending_forms">Cuestionarios Pendientes</string>
    <string name="recorded_sessions">Sesiones Grabadas</string>
    <string name="resolutions">resoluciones</string>
    <string name="resolution">resolución</string>
    <string name="assigned_exercise">Ejercicio Asignado</string>
    <string name="patient_has_no_assigned_exercises">El paciente no tiene ejercicios asignados</string>
    <string name="patient_has_no_assigned_forms">El paciente no tiene cuestionarios asignados</string>
    <string name="patient_has_no_recorded_sessions">El paciente no tiene sesiones grabadas</string>
    <string name="repeat_the_following_phrase">Repita la siguiente frase:</string>
    <string name="example_generated_by_professional">Ejemplo generado por el profesional</string>
    <string name="my_exercises">Ejercicios</string>
    <string name="practice">Practicar</string>
    <string name="user_info">Datos</string>
    <string name="user">Usuario</string>
    <string name="personal_info">Datos Personales</string>
    <string name="user_avatar">Ávatar de usuario</string>
    <string name="signup">Registrarse</string>
    <string name="as_patient">Como paciente</string>
    <string name="as_therapist">Como terapeuta</string>
    <string name="patient_role_description">Practique ejercicios fonéticos y complete cuestionarios de percepción asignados por su terapeuta</string>
    <string name="therapist_role_description">Lleve registro de sus pacientes, realice análisis de disfluencias y envíe material de terapia a sus pacientes para que completen de manera remota</string>
    <string name="signup_message">Facilite el tratamiento de la disfluencia. Registrese en Disfluency ya! Solo toma 5 minutos</string>
    <string name="skip">Saltar</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="welcome">¡Bienvenido!</string>
    <string name="welcome_plain">Bienvenido</string>
    <string name="onboarding_introduction_1">Disfluency ofrece acceso gratis a los usuarios paciente, sin embargo el medio para registrarse en la aplicación difiere levemente para este tipo de usuarios</string>
    <string name="onboarding_introduction_2">A continuación, un diagrama de cómo puede acceder a Disfluency</string>
    <string name="our_vision">Nuestra visión</string>
    <string name="onboarding_vision_1">En Disfluency creemos que las terapias de disfluencias dan sus frutos cuando son llevadas a cabo por un profesional</string>
    <string name="onboarding_vision_2">Es por eso que quien se encargara de registrarlo será su propio fonoaudiologo!</string>
    <string name="register">Registro</string>
    <string name="onboarding_registration_1">Su terapeuta ingresará sus datos personales al sistema</string>
    <string name="onboarding_registration_2">Una vez complete el alta se le enviará una invitación a su correo electrónico</string>
    <string name="invite">Invitación</string>
    <string name="onboarding_invite_1">Recibirá una invitación de Disfluency a su correo electrónico</string>
    <string name="onboarding_invite_2">Al seguir el enlace de la invitación, se le dirigirá a una página para completar el registro como paciente</string>
    <string name="and_done">Y listo!</string>
    <string name="onboarding_recommend_1">Una vez completado el registro ya podrá acceder a Disfluency y todo lo que ofrece nuestra aplicación</string>
    <string name="onboarding_recommend_2">Si su terapeuta no nos conoce, recomiéndenos! Disfluency es la mejor herramienta para facilitar el tratamiento de disfluencias!</string>
    <string name="understood">Entendido</string>
    <string name="enter">Ingresar</string>
    <string name="disfluency_slogan">Facilitá el tratamiento de la disfluencia</string>
    <string name="back">Atrás</string>
    <string name="agree_and_continue">Aceptar y Continuar</string>
    <string name="invalid_password">La contraseña debe tener al menos 8 caracteres, y contener al menos un número y una mayúscula</string>
    <string name="repeat_password">Repetir Contraseña</string>
    <string name="password_doesnt_match">La contraseña ingresada no coincide</string>
    <string name="terms_and_conditions">Términos y Condiciones</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="terms_and_conditions_1">Al seleccionar Aceptar y Continuar, acepto los </string>
    <string name="terms_and_conditions_2">Términos y Condiciones</string>
    <string name="invalid_email">Ingrese un email válido</string>

    <string name="terms_and_conditions_text">
        Términos y Condiciones de Uso de la Aplicación "Disfluency" para el Tratamiento de Disfluencias en el Habla - Argentina\n
        \n
        Fecha de última actualización: [07/08/2023]\n
        \n
        Bienvenido(a) a la aplicación móvil "Disfluency" para el tratamiento de disfluencias en el habla ("Aplicación"). Antes de utilizar la Aplicación, lea atentamente los siguientes términos y condiciones de uso ("Términos") que regulan su relación con Disfluency, en adelante referida como "nosotros", "nuestro" o "la Empresa". Al acceder y utilizar la Aplicación, usted acepta cumplir con estos Términos en su totalidad. Si no está de acuerdo con estos Términos, no utilice la Aplicación.\n
        \n
        1. Uso de la Aplicación:\n
        \n
        1.1. La Aplicación "Disfluency" está diseñada para el tratamiento y apoyo de personas con disfluencias en el habla. Los usuarios de la Aplicación se dividen en dos categorías: terapeutas y pacientes. Los terapeutas son profesionales de la salud capacitados en el tratamiento de disfluencias en el habla, mientras que los pacientes son individuos que buscan tratamiento y apoyo para mejorar su habla.\n
        1.2. La Aplicación procesa el audio del paciente para realizar un análisis de disfluencias utilizando un modelo de aprendizaje automático (machine learning). Los resultados del análisis se utilizan para brindar información relevante al terapeuta y al paciente, con el objetivo de mejorar la fluidez del habla.\n
        1.3. Tanto los terapeutas como los pacientes deben registrarse en la Aplicación y proporcionar información precisa y actualizada durante el proceso de registro.\n
        \n
        2. Privacidad y Almacenamiento de Datos:\n
        \n
        2.1. La Aplicación "Disfluency" procesa y almacena audios de los pacientes en servidores seguros en Amazon Web Services (AWS), en cumplimiento con la Ley de Protección de Datos Personales (N° 25.326) de Argentina. Se toman medidas para garantizar la confidencialidad y seguridad de los datos del paciente de acuerdo con nuestras políticas de privacidad.\n
        2.2. Disfluency se compromete a no divulgar información personal identificable de los pacientes a terceros sin su consentimiento expreso, excepto cuando la ley así lo requiera o permita.\n
        \n
        3. Uso de Datos para Entrenamiento de Machine Learning:\n
        \n
        3.1. Los audios procesados por la Aplicación podrán ser utilizados para el entrenamiento y mejora continua del modelo de machine learning. Esto tiene como objetivo mejorar la precisión y eficacia del análisis de disfluencias.\n
        \n
        4. Propiedad Intelectual:\n
        \n
        4.1. Todos los derechos de propiedad intelectual relacionados con la Aplicación, incluidos, entre otros, el diseño, la interfaz, el software y el contenido, son propiedad de Disfluency o están licenciados para su uso.\n
        \n
        5. Limitación de Responsabilidad:\n
        \n
        5.1. Disfluency se esfuerza por proporcionar una Aplicación precisa y confiable. Sin embargo, no garantizamos la precisión, integridad o adecuación de la información proporcionada por la Aplicación para un propósito específico.\n
        5.2. Disfluency no se hace responsable de ningún daño directo, indirecto, incidental, especial o consecuente que resulte del uso o la imposibilidad de uso de la Aplicación.\n
        \n
        6. Modificaciones y Terminación:\n
        \n
        6.1. Disfluency se reserva el derecho de modificar o suspender la Aplicación en cualquier momento sin previo aviso.\n
        6.2. Podemos terminar su acceso a la Aplicación si consideramos que ha violado estos Términos.\n
        \n
        7. Ley Aplicable:\n
        \n
        7.1. Estos Términos se rigen por las leyes de la República Argentina y cualquier disputa relacionada con estos Términos se someterá a la jurisdicción exclusiva de los tribunales argentinos.\n
        \n
        Al utilizar la Aplicación, usted acepta cumplir con estos Términos y Condiciones. Si tiene alguna pregunta sobre estos Términos, comuníquese con nosotros a través de disfluency@Disfluency.com.ar.\n
        Gracias por utilizar nuestra Aplicación "Disfluency" y confiar en Disfluency para su tratamiento y apoyo en el habla.
    </string>
    <string name="almost_there">¡Ya casi estamos!</string>
    <string name="complete_info_to_enter_disfluency">Complete su nombre, apellido y elija un avatar para su usuario. Una vez completados ya podrá ingresar a Disfluency</string>
    <string name="audio_upload_notification_content">Guardando grabacion...</string>
    <string name="you_havent_practiced_this_exercise">No ha practicado este ejercicio</string>
    <string name="invitation_message_1">Usted ha sido invitado a formar parte de Disfluency como paciente a:</string>
    <string name="invitation_message_2">para completar su registro elija su contraseña y comience a usar Disfluency!</string>
    <string name="complete_password">Complete una contraseña para su usuario y comience a usar Disfluency</string>
    <string name="expired_invitation">La invitación recibida caducó o ya fue confirmada</string>
    <string name="my_forms">Cuestionarios</string>
    <string name="exit">Salir</string>
    <string name="logout_confirmation">¿Desea cerrar sesion?</string>

    <string name="i_description_1">La </string>
    <string name="i_description_2"> consiste en emitir palabras de relleno de manera inconciente al hablar. Se trata de palabras como \'emm\', \'este\', \'osea\' entre otras.</string>

    <string name="rs_description_1">La </string>
    <string name="rs_description_2"> es una disfluencia en la cual la persona repite involuntariamente una única letra de la palabra que esta tratando de comunicar, suele ocurrir con la primera letra de la palabra. Se dá de manera que la persona termina diciendo por ejemplo: \'p-p-p-orcelana\' repitiendo el sonido de esa primera letra hasta que logra terminar de pronunciar la palabra.</string>

    <string name="rp_description_1">La </string>
    <string name="rp_description_2"> se trata de la repetición involuntaria de una misma palabra en un contexto semanticamente equívoco, donde la persona inconcientemente repite la ultima palabra que dijo debido a que se encuentra bloqueado frente a la próxima palabra.</string>

    <string name="rf_description_1">La </string>
    <string name="rf_description_2"> se trata de la repetición involuntaria de un mismo conjunto de palabras que fueron recientemente emitidas por la persona. Suele ocurrir cuando la persona siente una especie de bloqueo frente a la próxima palabra que quiere decir.</string>

    <string name="v_description_1">La </string>
    <string name="v_description_2"> ocurre cuando una persona intenta pronunciar una palabra pero no lo logra, emitiendo pequeños sonidos no identificables sin poder comenzar a pronunciarla.</string>

    <string name="m_description_1">La </string>
    <string name="m_description_2"> consiste en el intercambio de una palabra que a la persona le resulta dificil de emitir, por un sinónimo o palabra que pueda reemplazarla dentro del contexto de la oración.</string>

    <string name="rsi_description_1">La </string>
    <string name="rsi_description_2"> consiste en repetir involuntariamente alguna sílaba de la palabra que se esta tratando de comunicar. Por ejemplo: \'yo-yo-yogur\'.</string>

    <string name="b_description_1">La </string>
    <string name="b_description_2">ocurre cuando a una persona no le sale una palabra que quiere pronunciar, no emitiendo sonido alguno.</string>

    <string name="gg_description_1">La </string>
    <string name="gg_description_2">es un defecto en la locución que debemos cuidar al inicio de cada frase impulsando un torrente de aire lento, regular y suave, es decir, con un ataque blando.</string>

    <string name="ca_description_1">La </string>
    <string name="ca_description_2">consiste en hablar de manera irregular en cuanto a la altura de la voz. A su vez, la altura es cuan grave o agudo es  el sonido.</string>

    <string name="n_description_1">La </string>
    <string name="n_description_2">consiste en la eliminación de la oposición (diferencia) entre dos fonemas en un determinado contexto, de manera que fonéticamente suenen igual, aunque se trate de la realización de dos fonemas distintos.</string>

    <string name="tvi_description_1">La </string>
    <string name="tvi_description_2">consiste en la tensión de los músculos faciales o la realización de un esfuerzo muscular extra para poder pronunciar una palabra. La misma es solo visible y no audible.</string>

    <string name="u_description_1">La </string>
    <string name="u_description_2">ocurre cuando una persona inspira muy fuerte para hablar.</string>

    <string name="d_description_1">La </string>
    <string name="d_description_2">ocurre cuando la persona traga de manera notoria en medio del habla.</string>

    <string name="tau_description_1">La </string>
    <string name="tau_description_2">ocurre cuando la persona hace un esfuerzo muscular extra, que es de caracter audible, para pronunciar una palabra.</string>

    <string name="ac_description_1">La </string>
    <string name="ac_description_2">ocurre cuando la persona comineza a hablar de manera más rápida involuntariamente.</string>

    <string name="p_description_1">La </string>
    <string name="p_description_2"> consiste en alargar la pronunciacion de una letra dentro de la palabra a decir, hasta que la persona logra desbloquearse y completar el resto de la palabra.</string>

    <string name="exercise">Ejercicio</string>
    <string name="your_responses">Tus Respuestas</string>
    <string name="form">Cuestionario</string>
    <string name="my_practices">Mis resoluciones</string>
    <string name="wait_while_the_form_is_sent">Espere un momento mientras se envia el cuestionario</string>
    <string name="the_form_was_submitted_successfully">Se envio el cuestionario correctamente</string>
    <string name="an_error_occurred_while_submitting_the_form">Ocurrio un error al enviar el cuestionario</string>
    <string name="wait_while_recording_is_uploaded">Espere un momento mientras se sube la grabacion</string>
    <string name="recording_was_uploaded_successfully">Se subio la grabacion correctamente</string>
    <string name="an_error_occurred_while_uploading_recording">Ocurrio un error al subir la grabacion</string>
    <string name="disfluencies_per_phrase">Disfluencias por frase</string>
    <string name="average_disfluencies_per_phrase">promedio de disfluencias por frase</string>
    <string name="average_disfluencies_per_phrase_prefix">El </string>
    <string name="average_disfluencies_per_phrase_suffix"> muestra una aproximacion de cuantas disfluencias ocurren en cada frase que el paciente comunica.\n\nUn valor bajo representa que la persona logro comunicarse de manera relativamente efectiva.</string>
    <string name="total_phrases">frases totales</string>
    <string name="completed_by_patient">completadas por el paciente</string>
    <string name="disfluencies">Disfluencias</string>
    <string name="total">total</string>
    <string name="disfluencies_produced_by_patient">disfluencias producidas por el paciente</string>
    <string name="percentage_of_total_words_prefix">Conforma el </string>
    <string name="percentage_of_total_words_suffix">de todas las palabras comunicadas por la persona</string>
    <string name="percentage_of_total_disfluencies_suffix">del total de las disfluencias producidas fueron de este tipo</string>
    <string name="fluency">Fluidez</string>
    <string name="fluency_index">índice de fluidez</string>
    <string name="fluency_index_prefix">El </string>
    <string name="fluency_index_suffix"> representa el porcentaje de palabras que fueron pronunciadas de manera correcta con respecto a la cantidad de palabras totales habladas por la persona.\n\nUn índice de fluidez alto significa que la persona pudo comunicarse exitosamente durante gran parte de la sesión.</string>
    <string name="total_words">palabras totales</string>
    <string name="total_words_spoken_in_session">palabras habladas durante la sesión</string>
    <string name="clean_words">palabras limpias</string>
    <string name="pronounced_correctly">pronunciadas de manera correcta</string>
    <string name="disfluencies_lc">disfluencias</string>
    <string name="errors_in_comunication">errores en la comunicación</string>
    <string name="disfluency_analisis">Análisis de Disfluencias</string>
    <string name="in_analysis_process">en proceso de análisis</string>
    <string name="new_session">Nueva Sesión</string>
    <string name="resolutions_uc">Resoluciones</string>
    <string name="user_has_not_resolved_this_exercise_yet">El usuario no ha resuelto este ejercicio todavia</string>
    <string name="doesnt_have_exercises_in_system">No tiene ejercicios cargados en el sistema</string>
    <string name="doesnt_have_forms_in_system">No tiene cuestionarios cargados en el sistema</string>
    <string name="doesnt_have_patients_in_system">No tiene pacientes registrados en el sistema</string>
    <string name="select_an_avatar">Seleccione un avatar de usuario</string>
    <string name="turn">Turno</string>
    <string name="data">Datos</string>
    <string name="avatar">Avatar</string>
    <string name="wait_while_the_patient_is_submitted">Espere un momento mientras se da de alta al paciente</string>
    <string name="patient_was_created_successfully">Se creo el paciente correctamente</string>
    <string name="an_error_occurred_while_submitting_patient">Ocurrio un error al dar de alta al paciente</string>
    <string name="wait_while_user_is_submitted">Espere un momento mientras se da de alta al usuario</string>
    <string name="user_was_created_successfully">Se creo el usuario correctamente</string>
    <string name="an_error_occurred_while_submitting_user">Ocurrio un error al dar de alta al usuario</string>
    <string name="user_was_confirmed_successfully_you_will_be_redirected_to_log_in">Se confirmó el usuario correctamente, sera redirigido al inicio para iniciar sesion</string>
    <string name="wait_while_user_is_confirmed">Espere un momento mientras se da confirma el usuario</string>
    <string name="session_will_be_uploaded_in_background">Se guardará la sesion en segundo plano</string>
    <string name="analysis_will_be_available_in_a_few_moments">En unos momentos estara disponible el analisis sistematico de disfluencias</string>
    <string name="new_exercise">Nuevo Ejercicio</string>
    <string name="title">Titulo</string>
    <string name="exercise_title">Titulo del ejercicio</string>
    <string name="exercise_instruction">Consigna del ejercicio</string>
    <string name="instruction">Consigna</string>
    <string name="exercise_phrase">Frase a repetir</string>
    <string name="phrase">Frase</string>
    <string name="example">Ejemplo</string>
    <string name="record">Grabar</string>
    <string name="enter_title">Ingrese un titulo</string>
    <string name="enter_instruction">Ingrese una consigna</string>
    <string name="enter_phrase">Ingrese una frase para repetir con la consigna</string>
    <string name="phrase_optional">Frase (opcional)</string>
    <string name="example_audio">Audio de ejemplo</string>
    <string name="example_audio_desc">Genere una grabacion de ejemplo para el paciente, de manera que pueda tener una guia sobre como debe seguir la consigna</string>
    <string name="phrase_desc">En caso de que la haya cargado, se le proporcionara la frase de ejemplo para que su grabacion consista de la misma frase</string>
    <string name="wait_while_exercise_is_submitted">Espere un momento mientras se guarda el nuevo ejercicio</string>
    <string name="exercise_was_submitted_successfully">Se guardo el ejercicio correctamente</string>
    <string name="an_error_occurred_while_submitting_exercise">Ocurrio un error al guardar el ejercicio</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="assign_to">Asignar a:</string>
    <string name="wait_while_exercise_is_sent">Espere un momento mientras se envia el ejercicio</string>
    <string name="exercise_was_sent_successfully">Se envio el ejercicio existosamente</string>
    <string name="an_error_occurred_while_sending_exercise">Ocurrio un error al enviar el ejercicio</string>
    <string name="new_form">Nuevo Formulario</string>
    <string name="question">Pregunta</string>
    <string name="enter_scale_question">Ingrese una pregunta de escala</string>
    <string name="scale_start">Escala principio</string>
    <string name="scale_end">Escala fin</string>
    <string name="start">Principio</string>
    <string name="end">Fin</string>
    <string name="follow_up_question">Pregunta de seguimiento</string>
    <string name="enter_follow_up_question">Ingrese una pregunta complementaria para responder luego de completar la escala</string>
    <string name="wait_while_form_is_submitted">Espere un momento mientras se guarda el nuevo cuestionario</string>
    <string name="form_was_submitted_successfully">Se guardo el cuestionario correctamente</string>
    <string name="an_error_occurred_while_submitting_form">Ocurrio un error al guardar el cuestionario</string>
    <string name="wait_while_form_is_sent">Espere un momento mientras se envia el cuestionario</string>
    <string name="form_was_sent_successfully">Se envio el cuestionario existosamente</string>
    <string name="an_error_occurred_while_sending_form">Ocurrio un error al enviar el cuestionario</string>
    <string name="patient_welcome_message">¡Facilita el tratamiento de la disfluencia completando tus ejercicios y cuestionarios diarios!</string>
    <string name="done_for_today">Listo por hoy</string>
    <string name="you_have_completed_all_assignments_today">Completaste todos los cuestionarios y ejercicios asignados por hoy, pero no te procupes ¡podes seguir practicando!</string>
    <string name="lets_get_to_work">¡A trabajar!</string>
    <string name="lets_get_to_work_description">Tenes material de terapia por completar: practica ejercicios foneticos y completa cuestionarios de autopercepcion</string>
    <string name="exercises_completed_in_last_two_weeks">ejercicios completados en los ultimos 15 dias</string>
    <string name="last_two_weeks_good_work">¡Buen trabajo! Continua tu progreso practicando ejercicios semanalmante... ¡Y por que no diariamente!</string>
    <string name="last_two_weeks_lets_get_to_work">¿Que paso? Al parecer no estuviste practicando tanto como deberias... ¡A mejorar! La practica hace al maestro</string>
    <string name="responses">Respuestas</string>
    <string name="timely">Historico</string>
    <string name="form_has_only_one_response">El cuestionario presenta una unica respuesta hasta el momento \n\nUna vez que el paciente haya respondido multiples veces podra ver los graficos historicos con sus respuestas</string>
    <string name="therapist_welcome_message">¡Ten a todos tus pacientes en un solo lugar! Empieza a trabajar con ellos ya mismo</string>
    <string name="therapist_completed_patients">Ya atendiste a todos tus pacientes del día de la fecha. ¡Merecido descanso!</string>
    <string name="therapist_home_pending_patients_message">Graba una nueva sesión para poder realizar un nuevo análisis sistemático de disfluencias. Ah! Y no te olvides de dejarles tarea a tus pacientes.</string>
    <string name="patients">Pacientes</string>
    <string name="home_therapist_shortcuts">Atajos</string>
    <string name="today_patients">Pacientes de hoy</string>
    <string name="no_more_patients">No tienes mas pacientes por hoy. ¡Gran trabajo!</string>
    <string name="form_alert_title">Ya completado</string>
    <string name="form_alert_text">Ya completaste este cuestionario en el dia de hoy. ¡Vuelve a intentarlo mañana!</string>
    <string name="form_alert_button">OK</string>
    <string name="mantain_pressed_to_record_session">Mantenga presionado el boton para comenzar a grabar la sesion</string>
    <string name="disfluency_analisys">Analisis de Disfluencias</string>
    <string name="analysis_guide">Realice una grabacion de su paciente mientras habla durante la sesion, para luego poder realizar el analisis automatico y detectar todas las disfluencias producidas por la persona en ese lapso de tiempo.</string>
    <string name="step_one_recording">1. grabación</string>
    <string name="step_two_transcription">2. transcripción</string>
    <string name="step_three_analysis">3. análisis</string>
    <string name="audio_recording">Grabacion de audios</string>
    <string name="audio_recording_description">Para obtener resultados optimos, asegurese de colocarse cerca del dispositivo y hablar directo al microfono del mismo</string>
</resources>